一朝早已經成街黑衫

就算唔係著黑衫既個背囊都漲卜卜
我係咪發緊夢啊
大家好起身啦